有無好用既Home Pod Mini Stand？

想買兩個放係床左右

兩粒mini打唔過一粒homepod

homepod 2018 不了